100%防止疫症 就係拒絕中國人入境

ETC 日台韓(北)